元朗非原居民街坊懇求727參與者

我自己都係元朗人, 原本想打一篇野, 但見有街坊打左,我立場同佢差唔多, 我就轉載好啦.
請廣傳.
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
本人為元朗人，如果硬是要為我加一個標籤的話，我是一個和理非派的抗爭者。我個人無膽無力，除了參與遊行之外，一直只能在後方電腦之前略盡綿力，運用自己小小的人脈和影響力，去抵抗無理的政權。在今年各種抗爭行動中，我對於各種抗爭方式，一直堅守「不阻止，不割蓆，不篤灰」的原則，深信「兄弟爬山，各自努力」是一個正確的方向。

在過去見到警方濫權，元朗恐襲等事，我深感憤怒，但我到今天依然堅信和理非的理念，是因為我又見到香港人在過去許多次遊行互相禮讓，互相幫忙，讓白車先行，讓受困的巴士離開等等高質素表現，又見到銀髮遊行所展現出優雅的震憾力。如此種種，都令社會上的中間派，甚至是淺藍的市民受到感染。

元朗是一個比較對外封閉的地方，這裏有很多年長的一輩，他們被環境所限，被TVB所給的假象所迷惑。他們已經成為了同溫層，在耳濡目染之下，已經將遊行人士標籤為「攪事的人」。我甚至今日在whatsapp收到了一個遊行日會進元朗攪事的謠言，這謠言甚至在毫無證據之下將何君堯雙親墓地被拆毀的事歸咎於勇武派抗爭者。許多街坊信以為真，現在已人心惶惶。

未來的星期六、日，元朗都會有遊行活動。我身為元朗人，懇請各位兄弟姊妹到時候繼續展現過去遊行的高質素，對元朗秋毫無犯，令有心造謠的人無話可說，從而改變元朗的人心所向，動搖民建聯在這裏建立的版圖。

願自由和平安能在香港所有地區實現。多謝大家。
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------